有咩嘢男仔做係好鬼乸型?

我講先

韓狗啲心心手勢

換燈膽

吓

自稱寶寶

蘭花手
除非係張學友